極危險!!!這一步，林鄭已佔上風

原因我唔再重復，呢位師兄已經寫得好好：
[六大陰謀］林鄭宣布撤回反送中的陰謀

作爲弱者將指控和黑警行動合理化
重點係，林鄭同政府一直將自己包裝成弱者，宜家加埋呢招，政府同黑警對示威者既指控同埋會被合理化，更加容易得寸進尺。

抗爭戰術必須立刻調整
宜家最危險既事，就是沿用一直既抗爭方式，不作任何思考同埋行動上既改善，感性行動，咁好容易俾佢地得寸進尺。

所以宜家要贏既方法如下
我都唔知有咩方法
屌你，你以爲我好有智慧啊....
之所以我地要大家一齊諗啊，仆街!!!

贏到呢場抗爭既方法點會一篇文章搞點
不過小第覺得以下幾點可以參考:

1. 必須用計
林鄭同政府一直以來都係生硬同冇想像力，但我地唔可以係咁!!! 冷氣軍師，和理非同埋前線返左屋企都要上連登參與思考同檢討，目標係阻止林鄭繼續將自己包裝成弱者。係咁既政權下，人民先係真正既弱者，呢點必須強化同埋體現出嚟。

2. 不戰而屈人之兵，用婉轉戰術
孫子兵法入面既最高目標。不過，就算要戰鬥，都要用敵人屌唔到自己既戰術。好似之前係機場同大陸人影相扮中港一家親（綁完大陸人之後個一日）個種戰術。唔係話要走去機場做番呢啲野，而係係線要盡量用呢種郁完人，人地都屌唔到你既戰術，否則只會俾林鄭將佢嘅行動合理化，同埋抹黑我地。

3. 唔好被仇恨支配
係梁天琦俾我地其中一個最寶貴既建議。但係我想講唔係剩係仇恨，而係包括所有會影響判斷既情感，例如階段性勝利既興奮，定係睇到西方媒體支持就係到自high。
如果你捉過棋你一定明白當捉到某個水平既時候，雙方所鬥既其中一樣係冷靜。

4. 保留前線力量
我唔肯定，但係真心覺得班狗會更加猖狂打人同埋拉人，如果前線繼續勇武落去，會損耗前線力量同士氣。強烈建議立刻將抗爭暫時變成和理非，保留前線力量，就算要用勇武，都必須用更加多時間思考婉轉戰術，要可以避免前線流失既戰術，避免直接沖，多啲和理非集會。

5. 加強其他戰線
現在對情況對前線勇武越來越不利，所以建議避免直接沖，反而要加強其他抗爭方式，尤其係文宣，同埋西方媒體同政權支持，罷工罷課，抵制中資，等等....

6. 不割席、不分化、不篤灰
亦都要嘗試獲得中間派既支持，務求好似200萬+1人上街個種團結和氣勢，呢種人數既活動基本上係令林鄭出唔到聲被噤住，剩係可以做錄音機。有番呢種氣勢既時候佢想點樣扮弱者都唔得。

小弟P牌仔求大家唔好屌我

最緊要係大家一定要一齊諗計!!!!

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

敵疲我打，敵退我追!!

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回